港府專家許樹昌：第四波疫情開始

武漢肺炎確診數字回升，衞生防護中心總監黃加慶警告，社區有多條隱形傳播鏈，或是疫情再次大爆發的先兆，呼籲市民減少非必要外出。政府專家顧問、中大醫學院內科及藥物治療學系系主任許樹昌，第四波疫情「已經開始咗」，患者來自全港各區，源頭不明的比例偏高，若未來7天平均仍有雙位數個案，「居家工作、學校停課（的措施）要出返晒嚟」，市民不能有一絲鬆懈。

專家食屎啦

源頭不明
又係外邊入黎播毒

第一百波未

之前話唔俾堂食搞到大熱天時落晒大雨啲人藉地食飯個位？

未來365日係關鍵

預備好work from home

磚家食開咩

屎

本地感染數目一直都係個位數

呢班仆街磚家想搞全民強制DNA庫, 奶到SHORT咗?

下個禮拜仲有9000個腥港人
信港共，唔驚

點會呀，淋鄭話要開關比支那人來購物呀，我地都歡迎支那人落來，帶埋病毒回鄉

大陸13億人口罩都唔戴la 一日幾單就第4波 真係成世都戴口罩出街咩

煽動叛亂

香港零確診!!!!

又有得wfh
i m ready

嗰個好似係何栢良，佢事後有為此致歉

恐懼撚又要支持政府啦